共產黨又放風炒鳩林鄭啦

金融時報：
北京打算喺黎緊三月人大會議炒左林鄭，可能取代佢嘅頭馬包括陳德霖、唐英年
另外「兩陳」，包括陳茂波、陳智思，則因為被外界視為林鄭親信，所以不被睇好

之前又放風話林鄭唔位冇人敢坐咁嘅蘇洲屎我係陳唐就直接走佬算

Beijing draws up plan to replace Carrie Lam as Hong Kong chief
Link:

三月?

仲等三月

見到藍屍同支那網上輿幾乎論一面倒批鬥林鄭（落手唔夠狠）
就肯定鋪緊路換人 諗住將林鄭當係稻草人
換走個稻草人 以為之後可以繼續馬照跑 舞照跳

香港人deadline係3月，777一死運動一定減弱

即係中共自己都冇信心三月前搞得掂
又話止暴制亂

中共連四中全會開唔開得成都成問題
內部鬥爭鬥撚到維尼個位都危危乎
如果有第二個劉少奇出現大陸文革2.0都似

there won't be any difference !

Oppression and sorrow won't end until justice and truth rule !

維尼點都做得埋呢屆嘅
有冇得永續就難講啦

陳德霖唔係之前已經諗住退休咩

3月？

林鄭咁慘

I can feel a little bit starting from
BlueC KOL - Ho Chi Kwong
Local VIP- Ho Yiu
etc..
I am wondering what's going on...

何志光?

Yea.
He and others complained that Lam has not done enough here and there ......eg.. not decisive enough, not "hard" enough, policies not restrictive enough, etc...

唔係你講起 真係唔識邊個係何志光
原來投咗共 兼將英文名變支那拼音
陳怡啲frd

Needs to confirm from more than one source with different beliefs. Until then, cannot 100% believe in it yet.

In the meantime, more safe to say: Maybe

News at USA are potentially biased too. Very much so !